留意到好多手足今日都唔駛返工返學

好羨慕🤦🏻‍♂️

訓到唔想訓

工場唔洗返

我同n賓係工場呀頭 要返去準備

XX路

等近家長接返屋企